{
  "id_query": "20388991",
  "total": 13686,
  "total_current": 200,
  "max_score": 30.62745,
  "origin_question": "iPhone này mã Vn đúng ko ad ???",
  "hits": [
    {
      "score": 30.62745,
      "id": "20388991",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này mã Vn đúng ko ad ???",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị ơi, các sản phẩm iPhone ở siêu thị bên em đều có mã VN/A chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 21.422886,
      "id": "30769698",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này mã là VN/A hả ad?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có mã là VN/A anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.79151,
      "id": "24785356",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có mã VN/A hay mã khác vậy ad ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với các sản phẩm iPhone bên mình kinh doanh 100% đều là mã VN/A chính hãng bảo hành Apple bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.532156,
      "id": "31046617",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone mã VN/A có phải phiên bản quốc tế ko ad?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iPhone bên em kinh doanh đều là mã VN/A bản quốc tế anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.094152,
      "id": "29014008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi Iphone nay mã VN hay LA a",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iphone bên em kinh doanh có mã đều là VN/A hết chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.783981,
      "id": "30199407",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mã Vn/a k ak",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi , hiện Thegioididong kinh doanh sản phẩm Iphone đều chính hãng mã VN/A ạ , không biết anh đang quan tâm dòng sản phẩm iphone nào vậy anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.156904,
      "id": "17474322",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản quốc tế hay mã vn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bản quốc tế có mã là VN/A anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.999207,
      "id": "27033861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút máy có mã iphone là VN/A hay LL/A ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy iphone bên em kinh doanh đều có mã vn/a chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.706102,
      "id": "31000836",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 chữ mờ hơn 6s đúng ko ad?",
      "answer": "Chào anh , Hai điện thoại iPhone 6 và iPhone 6s dùng cùng 1 loại màn hình và độ phân giải nên cho khả năng hiển thị là tương đương anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.693228,
      "id": "29025098",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá đến ngày 16 đúng k ad Nếu mua thì trả 6 780 000 hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ mã giảm giá ngày 8-8 mình dùng 7 ngày kể từ khi lấy mã, không biết mình có mã bao nhiêu phần trăm ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.6402855,
      "id": "24630871",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ip 6 này nghe nói cam selfie thua ip 5s đúng ko zay ad",
      "answer": "Chào anh !  Dạ trường hợp này còn tuỳ cảm nhận cá nhân mỗi người anh nha. Em thấy hai sản phẩm này đều selfie khá tốt đó anh, mình có thể ra siêu thị trải nghiệm thử xem sao nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.465373,
      "id": "21910943",
      "field_search": "question",
      "question": "May báo nhập mã xác minh ko đúng. Mac du apple gửi mã về máy va nhập rất chính xác!  Giúp minh voi",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do bạn nhập mã lâu hơn thời gian chờ, nên bạn có thể yêu cầu Apple gửi lại mã xác nhận và nhập lại bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.610972,
      "id": "24925011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32gb này ios 10 có đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ các sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em chạy iOS 10 đó chị nhé, tuy nhiên tùy theo lô hàng chị nha, ở 1 số sản phẩm cũng có các bản cao hơn tuy nhiên đa số là iOS 10 nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.474998,
      "id": "21157550",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb này có mã là gì ạ....",
      "answer": "Chào bạn Huy,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh có mã là VN/A bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.434678,
      "id": "26935621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này iPhone  6  đúng k ban",
      "answer": "Chào anh Quý Đúng rồi anh, máy anh đang tham khảo là iPhone 6 32GB đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.307561,
      "id": "20165481",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này là đt mới đúng k ad. hàng này sx từ bg vậy",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì mới được ra mắt không lâu ạ, được sản xuất khoảng gần 2 tháng thôi chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.1996765,
      "id": "25168805",
      "field_search": "question",
      "question": "Ịphone này khi mua là IOS 11 đúng không ad ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ máy này khi chị mua sẽ lên iOS 11 chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.999376,
      "id": "20096939",
      "field_search": "question",
      "question": "- iphone 6 32gb này tại thegioididong có bản vn/a không",
      "answer": "Chào anh, Các sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh đều có mã là VN/A anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.98247,
      "id": "20628224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã hàng của mẫu này là gì vậy ad? Cám ơn tgdd.",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là mã Vn/A đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.9453,
      "id": "17667650",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 nay ll/a hay vn/a vay ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện vẫn chưa có máy nên chưa có thông tin cụ thể nhưng đa phần sẽ là VN/A ạThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.935636,
      "id": "23339485",
      "field_search": "question",
      "question": "VN/A hay j ad",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nhé, bạn mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì mã VN/A nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.883501,
      "id": "25136016",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này QT hay VN vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh có thắc mắc gì về sản phẩm này ạ anh có thể nói rõ hơn để em hỗ trợ anh ngay nhé? Có phải anh đang quan tâm đến sản phẩm này xuất xứ từ đâu phải không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.850881,
      "id": "20628366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi chút ad ơi, mã hàng của ip6 này là gì thế?",
      "answer": "Chào anh TùngVâng sản phẩm này phân phối với mà là VN/A anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.597825,
      "id": "17748515",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình check số imei thì sao mã này vậy cho hỏi máy này là bản gì vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho bên em xin số imei máy để bên em kiểm tra và hỗ trợ giúp anh đó anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.461997,
      "id": "29698904",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bản VN 2017 phai không",
      "answer": "Chào anh,Đúng rồi ạ, thời điểm ra mắt của máy là 3/2017 anh nhé. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.387688,
      "id": "27666642",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã ZIP này là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể nhập 84004 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.383812,
      "id": "18668670",
      "field_search": "question",
      "question": "bản vn hay mĩ ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là bản Việt Nam đó anh ơi, được APPLE chính thức phân phối vào nước ta với mã sản phẩm là VN/A anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.369165,
      "id": "26781800",
      "field_search": "question",
      "question": "loa ngoài iphone 6 nhỏ hơn iphone 6 plus đúng không ad.",
      "answer": "Chào bạn, Mình cảm nhận thấy âm lượng loa ngoài 2 điện thoại này là tương đương nhau bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.239941,
      "id": "31193313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone nếu bảo hành một đổi 1 là chỉ đổi cái điện thoại, ko đổi sạc đúng ko ad?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Dạ trường hợp này thì bên em chỉ đổi máy thôi anh nha, còn những phụ kiện còn lại nếu không lỗi thì bên em sẽ không đổi anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.15817,
      "id": "29989655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chưa xài iPhone lần nào mà nghe nói iPhone chơi game mượt lắm đúng không ad mà iPhone 6 này OK không ad thấy ram yếu wa",
      "answer": "Chào anh iPhone đáp ứng chơi Game mượt mà , iPhone 6 RAM thấp nhưng được tối ưu tốt nên vẫn chơi Game mượt , ổn định anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.082331,
      "id": "24653658",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi phiên bản ios 11 số mã bao hiêu là ổn định nhất cho iphone 6 này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì ở phiên bản IOS 11 này thì bạn nên lên luôn IOS 11.2 để sử dụng sẽ ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.922826,
      "id": "17698432",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy xuất sứ VN/A ha ad",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, bên em kinh doanh iphone hàng chính hãng có mã là VN nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.922826,
      "id": "17620383",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi bh sp ve vn vay.",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm sẽ về hàng từ 01/04/2017 ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.831323,
      "id": "22171656",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 9 hang vn hay j vay ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone ở siêu thị bên em là sản phẩm hàng phân phối chính hãng tại nước ta có mã là VN/A đó anh ơi, 100% sản phẩm đều thế anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.750277,
      "id": "26019267",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi. Hiện tại Iphone 6 32G mình có còn bản VN/A không ạ?",
      "answer": "Chào anh HợpDạ anh ơi tất cả Iphone được kinh doanh tại Thegioididong.com đều là bản VN/A anh nhé.Chia sẻ thông tin này đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.591176,
      "id": "27147739",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mã giảm giá 3% có áp dụng cho sản phẩm này ko ạ và cách mua với mã giảm giá như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh có mã giảm giá 3% thì sẽ áp dụng mua sản phẩm này anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt hàng trên web, đến mục nhập mã giảm giá, thì anh nhập mã vào anh nha. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.544755,
      "id": "27933552",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này mới 100% đúng không bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị ơi, sản phẩm này là sản phẩm mới 100% đó chị nhé, sản phẩm mới này còn nguyên seal đó chị ơi, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của chị rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.530745,
      "id": "19268067",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có kích thước lớn hơn ip5s một tí thôi đúng ko ad",
      "answer": "Chào anh ThànhVới máy Iphone 6 thì có kích thước là 4.7\" còn Iphone 5S là 4\", theo em thì cũng khá là chênh lệch giữa 2 sản phẩm này về kích thước anh nha. Anh có thế đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm thực tế sản phẩm và đưa ra cảm nhận riêng cho bản thân nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.46166,
      "id": "23498442",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ở VN chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, ko còn màu khác ạ?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện Thegioididong.com chỉ kinh doanh màu vàng đồng chị nha, em không có thông tin màu khác có kinh doanh hay không tại các công ty khác chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.409861,
      "id": "19896148",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bản ll/a hay vn/a vậy bạn ơi",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có bản là VN/A anh nhé. Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam đó ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.212745,
      "id": "20993567",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của đức mới mua vậy đem về VN có xài được ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị mua iPhone bên Đức ( Bản quốc tế ) thì chị có thể đem về Việt Nam sử dụng được nhaThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.163988,
      "id": "29469310",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có mã giảm giá thi con bao tien",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể ấn vào phần mua ngay và nhập mã giảm giá của chị vào để có thông tin chính xác chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.107565,
      "id": "26838497",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhập mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hùng,Anh chọn \" Mua ngay \", trong thông tin giỏ hàng dưới tổng tiền sản phẩm có mục  \" sử dụng mã giảm giá \", anh chọn vào và nhận mã giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.018846,
      "id": "26838319",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhạpa mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh chọn vào \"MUA NGAY\", sau đó chọn \"Sử dụng mã giảm giá\" nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.015204,
      "id": "22463682",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ra thegioididong đem theo 9tr đúng là vẫn mua được đt ạ? Có cần mua thêm gì kèm theo không ạ?. Có check mã ip chính hãng ko nhỉ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị có thể yên tâm không có phí phát sinh chị nhé. Nếu chị quan tâm thì chị có thể mua thêm miếng dán chống trầy cho máy với giá là 50.000đ/miếng/mặt ạ. Ngoài ra các sản phẩm bên em kinh doanh là máy chính hãng được phân phối tại thị trường Việt Nam nên chị cũng có thể kiểm tra thông tin trên website chính thức của Apple bình thường chị nhé.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.011621,
      "id": "21438543",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, tgdđ đag khuyến mãi bán iphone 6vs giá 99k đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhEm xin xác nhận Thegioididong.com không có khuyến mãi này nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.921984,
      "id": "25436028",
      "field_search": "question",
      "question": "tại vì mình ko rành về công nghệ nên mình mới hỏi cái này phải phiên bản quốc tế đúng ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm này là phiên bản quốc tế bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.905945,
      "id": "20445383",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc pin là nó ko nhận dấu vân tay đúng ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì khi sạc pin máy vẫn nhận vân tayNếu bạn gặp tình trạng này, bạn vui lòng cắm sạc qua 1 ổ điện khác xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.896826,
      "id": "25312437",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g được trả góp 0% đúng không ad ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh đặt hàng sản phẩm với giá giảm dịp tết thì được hỗ trợ góp với thẻ tín dụng gói lãi suất 0% anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng đặt hàng sản phẩm và từ 19/2 bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh nhận hàng nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.854138,
      "id": "22489506",
      "field_search": "question",
      "question": "check hộ mình iphone6 32g ở siêu thị sầm sơn thanh hóa còn ko bạn, iphone6 này là ip mới chưa active đúng ko bạn ,check hộ mình iphone6 32g ở siêu thị sầm sơn thanh hóa còn ko bạn, iphone6 này là ip mới chưa active đúng ko bạn",
      "answer": "Chào chị Hiên,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có hàng tại Điện Máy Xanh Số 91 Lê Lợi, P.Trường Sơn, TX.Sầm Sơn, Tỉnh Thanh Hóa , đây là máy mới nguyên seal chị nhé. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm có thể để lại họ tên và số điện thoại để bên em giữ hàng tại siêu thị cho chị ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.844053,
      "id": "19997824",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này là bản quốc tế phải ko ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm Iphone 6 32GB bản quốc tế được phân phối cho thị trường Việt Nam đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.813408,
      "id": "31624501",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e dùng con này chơi liên quân bật mã cau hình ko đc nó cứ hiện bộ nhớ thiết bị khá hữu hạn là sao ad chỉ giúp",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng kiểm tra lại dung lượng của máy, nếu bộ nhớ còn trống ít hơn 2GB thì anh vui lòng gỡ bớt game/ứng dụng để giải phóng bộ nhớ xem sao anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.806318,
      "id": "22072772",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi cn lê văn lương còn iphone 6 32gb đúng ko?",
      "answer": "Chào chịVới tên đường thì bên em không thể tìm được siêu thị ạ chị vui lòng cho em thông tin Quận/ Huyện, Tỉnh/ Thành Phố để bên em kiểm tra hàng cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.64446,
      "id": "29496853",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là máy mới 100% nguyên hộp đúng kh qtv??",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh là sản phẩm chính hãng mới 100% và là bản quốc tế ạ, với hộp và đầy đủ phụ kiện đi kèm, chị có thể yên tâm chị nhaThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.57717,
      "id": "21174053",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã iPhone tại thegioididong là gì vậy e",
      "answer": "Chào chị ThuVâng trường hợp này chị cần kiểm tra mã quốc gia sản phẩm này phân phối hay sao vậy ạ để bên em kiểm tra giúp chị nha Bên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.530847,
      "id": "30840091",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã thư tín biên hoà đồng nai là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc bên em không có thông tin mã thư tín chị nha!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.524916,
      "id": "30840062",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã thư tín biên hoà đồng nai là bao nhiu ad",
      "answer": "Chào anh VyRất tiếc về điều này Thegioididong.com không có thông tin anh nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.486846,
      "id": "23348807",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bị lỗi loa đúng ko qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên hiện em chưa có thông tin chính xác về sản phẩm bị lỗi loa anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.483139,
      "id": "19294417",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này k ra máy mới rồi đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại em chưa hiểu ý anh lắm ạ, anh có thể nói rõ hơn để bên em hỗ trợ anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.443243,
      "id": "22522429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi là iPhone ở vn và iPhone qt có khác nhau kg.",
      "answer": "Chào bạn,iPhone ở VN là iPhone được phân phối chính hãng ở VN , mà iPhone được phân phối chính hãng ở VN là bản quốc tế bạn nhé. Bản quốc tế là bản sử dụng được nhiều nhà mạng trên quốc tế nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.434198,
      "id": "19582732",
      "field_search": "question",
      "question": "Này có full đen ko ad",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen, chỉ có màu Vàng đồng thôi chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.431672,
      "id": "28021184",
      "field_search": "question",
      "question": "dòng này còn ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em có sản phẩm này nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (tp/tỉnh, quận/ huyện) để bên em hỗ trợ  kiểm tra hàng anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.428301,
      "id": "21425456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã sản phẩm trúng giải sh 150i đợt 2 vừa rồi là gì thế ad. E vừa mua iPhone 6 rồi nhưng giờ xem lại không thấy. Vấn đề này ad có thế giải thích được không",
      "answer": "Chào anh Lâm,Trường hợp trên anh vui lòng cung cấp thêm thông tin anh mua sản phẩm và chương trình khuyến mãi vào tháng mấy để em kiểm tra thông tin giúp anh.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.416199,
      "id": "29010142",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã giảm giá còn đặt hàng hay không là tùy mình hay mình nhận mã là phải đặt hàng v ad?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể đặt hàng hoặc không đặt anh nha, bên em không bắt buộc ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.353853,
      "id": "31343157",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s bị khai tử rồi đúng ko?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện bên em chưa có thông tin này ạ, điện thoại  này vẫn sử dụng tốt chị có thể an tâm chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.351763,
      "id": "28483735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài bản VN/A thì còn bản LL/A ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bên mình chỉ kinh doanh phiên bản iphone chính hãng dành cho thị trường Việt Nam là VN/A bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.347963,
      "id": "23476711",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cua e kieu may la VN/A. La sao ak?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì đối với sản phẩm của Apple thì hiện đã được phân phối chính thức tại Việt Nam rồi anh nhé. Vì vậy thông tin mã sản phẩm sẽ có VN/A đó anh ạ. Anh yên tâm sử dụng sản phẩm mà không cần lo lắng nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.333963,
      "id": "27498226",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua vs giá này thì k có khuyễn mãi gì đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua với giá  6.690.000₫ thì sẽ không kèm theo khuyến mãi nhưng anh ơi mức giá này là rất tốt rồi nên anh có thể tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.2836075,
      "id": "31983703",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi đc pubg ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 có cấu hình chơi được tốt game PUBG Mobile bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.253635,
      "id": "30817740",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu các chi nhánh không bán đúng giá trên này thì sao",
      "answer": "Chào anh !Dạ bên em cam kết giá bán trên website trùng khớp với giá bán tại siêu thị ạ, anh an tâm không có sai giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.253635,
      "id": "17655437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy này sử dụng đúng cách, tuổi thọ bao nhiêu năm",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có tuổi thọ rất bền nếu sử dụng đúng ạ, chưa có thống kê cụ thể những em nghĩ cũng khoảng 2 3 năm ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.239178,
      "id": "26112724",
      "field_search": "question",
      "question": "trc đây mình đã mua trả góp và đã có thẻ của cty FE vậy vậy giờ chỉ cần đem thẻ đến cửa hàng thôi đúng ko ad và ko cần xét duyệt hay giấy tờ gì đúng ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ không ạ, nếu anh mua trả góp lại qua công ty tài chính thì vẫn phải xét duyệt như bình thường anh nhé, hay là anh đang nói đến trả góp qua thẻ tín dụng thế anh ơi, anh vui lòng thông tin lại rõ hơn rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.232288,
      "id": "29515687",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy  này  m mua mà  có  mã  giảm  giá 4% thì  còn  bao nhiu tiền?",
      "answer": "Dạ chào anhVới mã giảm giá anh nhận được từ chương trình lễ Quốc khánh 2/9 thì anh sẽ mua sản phẩm với giá ưu đãi là 7.190.400 anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.218349,
      "id": "20454498",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hoi ip6 kieu may VN/A la cua viẹt nam san xuat ah",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có kiểu máy VN/A là những sản phẩm được phân phối tại Việt Nam nha anh. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé. Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.175131,
      "id": "26018992",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad. ad ơi, cho minh hỏi là sản phẩm Iphone 6 32G là hàng công ty bản VN/A phải không ạ? hay là bản khác ạ?",
      "answer": "Chào anh HợpDạ, anh ơi tất cả điện thoại iphone kinh doanh tại Thegioididong.com đều là bản quốc tế anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 8.151535,
      "id": "23729443",
      "field_search": "question",
      "question": "mua máy này mà dùng mã giảm giá của chương trình ngày chung đôi thì có đc khuyến mại pmh 500k ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp số điện thoại và họ tên để bên em hỗ trợ thông tin về dùng mã giảm giá ạ.Mong nhận tin từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.123561,
      "id": "31683052",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi TGDD CẦN THƠ cx bán với giá này đúng k ạ..?",
      "answer": "Chào chị Thegioididong.com có giá 6.990.000đ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.097351,
      "id": "26692467",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy tại tgdd mã máy là vn/s bắt sóng rất yếu hơn các iphone cùng dòng, ad cho e hỏi là lý do tại sao khoobg ạ, nếu do máy thì em có quyền đổi qua máy do nhà phát hành khác ngoài trừ nhật được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình chỉ kinh doanh máy VN/A phân phối cho thị trường Việt Nam thôi bạn nhé .Các mã khác là điện thoại xách tay bên mình không bán ạ .Bạn thử tắt máy và gắn SIM khác vào máy xem có bắt sóng tốt hơn không .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.066108,
      "id": "28680790",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao hai cái khác nhau và cái nào đúng",
      "answer": "@Lê Tiến:khác nhau",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.0621195,
      "id": "18738610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 đang kinh doanh la bản VN hay Mỹ vậy qtv?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone bên em là phiên bản quốc tế chính hãng phân phối tại thị trường Việt Nam có mã VN/A đó ạ, không biết hiện chị đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể kiếm siêu thị Thegioididong.com có hàng, thuận tiện nhất cho chị có thể trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 8.034569,
      "id": "27257945",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi Liên Quân mượt ko  ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em đáng giá sản phẩm chơi Liên Quân ổn anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.032692,
      "id": "19554934",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp e mã imei này 358371064174108 có phải chính hãng apple k vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với số imei bạn cung cấp thì mình kiểm tra không có trên trang chủ apple, bạn vui lòng kiểm tra laị nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.022745,
      "id": "26928057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ad thời điểm này có nên iphone 6 ko ạ ? Camera có ok ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn là sản phẩm đáng mua bạn nha . Camera của máy chụp rất tốt , hình ảnh nét bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.011557,
      "id": "19349536",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 này còn 128GB ko AD?",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Rất tiếc! Hiện Thegioididong.com không kinh doanh iPhone 6 128GB ạ. Anh có thể tham khảo và chọn mua  này nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.976042,
      "id": "27168683",
      "field_search": "question",
      "question": "có mã giảm giá thì qua ngày 13/5 có được ap dung k ad",
      "answer": "Chào chị Loan,Mã giảm giá nhận được trong chương trình ngày của mẹ có thời gian sử dụng là 7 ngày kể từ khi phát hành. Nêu sau ngày 13 nhưng mã vẫn còn hạn chứ quá 7 ngày thì vẫn áp dụng được ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9588313,
      "id": "32124752",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này có cho phép mình dùng máy tính để update ios ko ad?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn có thể sử dụng máy tính Restore máy, để cập nhật phần mềm máy lên bản mới nhất nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9380155,
      "id": "30479368",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để lấy mã giảm giá và áp dụng mã giảm v?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể bấm  nhập số điện thoại để nhận mã giảm giá anh nha và nếu anh đã có mã thì anh có thể bấm vào MUA NGAY và chọn \"Sử dụng mã giảm giá \" để áp dụng ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.929926,
      "id": "27528957",
      "field_search": "question",
      "question": "Pmh này mua dc dt khác ko ad",
      "answer": "Chào anh Tú,Phiếu mua hàng 500.000đ anh nhận được khi mua sản phẩm này giá thường có thể dùng để mua điện thoại khác tại Thegioididong.com và mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9267964,
      "id": "28313500",
      "field_search": "question",
      "question": "Con 6s này có màu đen ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB mới bên em chỉ có màu vàng đồng, không có màu đen anh nha. Nếu ưng ý anh có thể thông tin lại tỉnh huyện anh sống em kiểm hàng giúp anh ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9016495,
      "id": "21817427",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi mã zip để tạo tài khoản id là gì nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mã bưu chính nha bạn. Tại Việt Nam thì bạn vui lòng nhập mã 70000 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8762975,
      "id": "22546870",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 không có 3d toud đúng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB thì không có 3D Touch anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8747573,
      "id": "25133039",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 32GB VN có còn màu đen hay bàu bạc không TGDĐ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu đen hay bạc anh nha. Chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8604283,
      "id": "19815484",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại thegioididong được mua trả trước 0đ đúng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm này chị có thể mua trả trước 0đ nha chị, giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện chị sẽ góp trong 12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8513155,
      "id": "27269095",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 32g là b j vậy qte hay vn",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, sản phẩm này là Iphone 6 32gb bản Quốc tế, chính hãng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8000655,
      "id": "28621148",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này. Chơi lq ổn định ko v ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi Liên quân khá tốt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.768507,
      "id": "28981838",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này chơi pubg đc ko ad",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn đáp ứng được yêu cầu của Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.764539,
      "id": "17553715",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái điện thoại này có gì khác với mấy cái Iphone 6 bình thường ko ad.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB trên có cấu hình, thiết kế giống như iPhone 6 trước đây nhưng là bản có bộ nhớ trong 32GB và là sản phẩm mới của hãng Apple đó anh ! Em nghĩ với mức giá của máy thì rất đáng để anh sở hữu máy nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.750003,
      "id": "27541379",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt này chơi liên quân ổn ko ad",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game Liên quân rất ổn định bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7361803,
      "id": "32107680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình mua iPhone này về chạy ios 12.1.2 có bị chậm ko ad?",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 12.1.2 nên anh có thể yên tâm ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.73068,
      "id": "20006137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone bản quốc tế và bản VN khác nhau thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bản iphone apple phân phối cho Việt Nam là bản quốc tế bạn nhé, và chỉ khác nhau với các máy quốc tế ở quốc gia khác là mã quốc gia khi apple phân phối bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7227583,
      "id": "29804740",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hoi. Con hàng  phien bản. J/a hay all. Em kog thich. VN/A",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh là mã VN/A thôi anh nhé, không có mã khác ạ, và sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng mới 100% chính hãng cón nguyên seal anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7069707,
      "id": "27563760",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này là hàng mới hết à ad .",
      "answer": "Chào anhHiện đường link sản phẩm mà anh đang xem là sản phẩm mới 100%, nguyên seal và nguyên bộ sản phẩm anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7069707,
      "id": "22835505",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn màu bạc không ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu bạc nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng  đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.6959977,
      "id": "20834195",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ e cách sạc và xài i phone 6 đúng cách đi",
      "answer": "Chào anh,Để sạc cho sản phẩm đúng cách anh chỉ cần sạc khi máy pin yếu, rút sạc khi máy báo đầy pin và khi sạc không được vừa dùng vừa sạc nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.695321,
      "id": "25498360",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11.2.6 được ko vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì điện thoại này được hỗ trợ cập nhật lên ios 11.2.6 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.695321,
      "id": "23015476",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi được war robort ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32Gb có cấu hình:Hệ điều hành: iOS 10CPU: Apple A8 2 nhân 64-bitRAM: 1 GBMáy có thể chơi tốt game war robort ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.667322,
      "id": "20364642",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 tgdd bán là vn/a hay khác ạ?",
      "answer": "Chào anh ThịnhVâng sản phẩm này bên em có mã là VN/A hàng phân phối chính hãng Việt Nam anh yên tâm nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 7.648983,
      "id": "27792892",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại IPhone ở TGDD có mã của nước nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hoàng Anh,Với sản phẩm Iphone kinh doanh tại Thegioididong.com sẽ có mã VN/A anh nhé. Anh mua máy mới sẽ được khui seal và kích hoạt máy luôn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 7.5889897,
      "id": "25430744",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em quên mã pin ở TGDD có hỗ trợ mở khoá ko ạh",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ restore iphone để mở khóa ở siêu thị, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.5788636,
      "id": "21484593",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e ko làm đx như này là sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chạm 2 lần vào nút home là màn hình máy sẽ thu lại bạn nha, bạn thao tác lại xem sao bạn nhé.Nếu chưa được thì bạn vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - bật tầm với lên rồi thao tác lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.5397696,
      "id": "30092135",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này đánh đc liên quân , PUBG ko ad",
      "answer": "đánh có mượt ko ý ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.5392585,
      "id": "23748767",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra gop co dc ap dung mã giam gia do ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Em kiểm tra thì mã giảm giá ngày chung đôi này không áp dụng với sản phẩm Iphone chị nha , nên chị không được áp dụng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.4966764,
      "id": "31607353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi như này mk có nên thay pin ko ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ trên máy anh vào cài đặt > PIN > tình trạng PIN > dung lượng tối đa > anh kiểm tra xem PIN còn được nhiêu % anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.436578,
      "id": "29518410",
      "field_search": "question",
      "question": "có mã giảm giá 4% may này giảm 500k nữa thì con nhiêu a ở kiên luong kg",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì sản phẩm được giảm giá 500.000đ và thêm mã 4% nữa là còn 6.710.400đ anh nhé. Và sản phẩm này đang có hàng tại Kiên Lương anh nhé. Nếu quan tâm anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giữ hàng và giao hàng cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.436578,
      "id": "27175760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã gg là 3% thì máy này còn bn?? Và đc mua trả góp hay k??",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Với mã giảm giá chị có thì máy sẽ còn khoảng 6.780.300đ chị nhé, và có áp dụng khi mua trả góp tuy nhiên KHÔNG áp dụng trả góp lãi suất đặc biệt: 0%, 0.5%, 1% và 1.29% chị nhé !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.422734,
      "id": "31835239",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ? ,Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mã giảm giá 4% không áp dụng chung với trả góp lãi suất 0% nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.419318,
      "id": "19462466",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 32G này có màu mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB mà anh đang quan tâm Thegioididong.com kinh doanh duy nhất màu vàng đồng anh nha. Anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.4030867,
      "id": "26461442",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này còn bản ios 10 ko ạ hạy toàn đã lên ios 11 rồi ad ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì với các lô hàng mới, hãng đã cập nhật cho máy lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.346859,
      "id": "21526226",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mã vna k ạ",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này bên em hỗ trợ mã VNA anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 7.3407464,
      "id": "26266091",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng mã giảm giá 1/4 mà mua trả góp có đc giảm giá k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Mã giảm giá cá tháng 4 có áp dụng mua trả góp với gói có lãi suất thường anh nhé. Anh có thể lấy mã giảm tại banner và đặt hàng với mã giảm giá trên website trước để tiết kiệm thời gian khi ra siêu thị mua nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.331684,
      "id": "18491512",
      "field_search": "question",
      "question": "E muon biet kieu máy cua ip6 32gb này là kiễu may j vay ạ. Vn/a hay la gì ? Vay?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.3066783,
      "id": "20692515",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có dàn loa stereo trên dưới ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc iPhone 6 chỉ có một dãy loa ở phía cạnh dưới của máy thôi bạn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.280098,
      "id": "22958983",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở vinh long còn cây này ko ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hết hàng trên toàn hệ thống rồi anh ơi, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cập nhật thường xuyên từ website siêu thị bên em để nhận được thông tin mới nhất từ sản phẩm nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.280098,
      "id": "20396113",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi con này chơi vainglory có bị giật ko ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Vainglory bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.280098,
      "id": "18364645",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 này còn hàng ở quận gò vấp ko ad?",
      "answer": "Chào anh Thái,Hiện iPhone 6 32GB không có hàng tại Gò Vấp ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chuyển hàng trong vòng 2-7 ngày về siêu thị để anh đến mua nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.2792654,
      "id": "25244116",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phải khi cập nhật phần mềm là ko trở lại phần mềm trc đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, bạn nâng cấp lên thì sẽ không hạ cấp được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.253594,
      "id": "23389135",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nhiều người ns khi bật max volume thì loa rè đúng ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào chất lượng nhạc bạn nghe nữa và theo trải nghiệm của mình thì không có tình trạng như bạn đề cập nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.252573,
      "id": "20652166",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb zin 99% có phải hàng VN/A không ad ? còn bảo hành không và giá bao nhiêu vậy ad ? xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn.Sản phẩm iPhone 6 32Gb hàng đổi trả bên mình là máy chính hãng mã VN/A bạn nhé. Máy vẫn còn bảo hành đó ạ do có nhiều phân khúc giá để thao khảo bạn vui lòng truy cập  để tham khảo bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 7.219204,
      "id": "20679892",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở sóc trăng có bán Iphone 6 8.990.000 này ko,Ở sóc trăng có bán Iphone 6 8.990.000 này ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB ( Giá 8.990.000₫ ) hiện đang có hàng tại Sóc Trăng anh nha :Ấp An Định, đường Phan Văn Hùng, TT. Kế Sách, H. Kế Sách, T. Sóc Trăng Ấp Ngãi Hội, TT. Đại Ngãi, H. Long Phú, T. Sóc Trăng 53-54, Nguyễn Huệ, P.01, TX.Vĩnh Châu, T.Sóc Trăng Đường Mai Thanh Thế, khóm 1, thị xã Ngã Năm, T. Sóc Trăng...Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.211583,
      "id": "30680049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mã imei xxxx39064822928 check giúp mình xem có phải mua bên tgdd k ạ. Thank ad ạ",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không tìm thấy thông tin bảo hành ạ, anh có thể cho em số điện thoại mua hàng để bên em hỗ trợ anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.2091975,
      "id": "21936010",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản vn hay quốc tế v",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì các sản phẩm iPhone bên em đang kinh doanh đều là các sản phẩm thuộc thị trường Việt Nam có mã là VN/A và là sản phẩm quốc tế anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 7.208763,
      "id": "21935936",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản quốc tế hay VN v add",
      "answer": "Chào anh,Những sản phẩm bên em đang kinh doanh đều là sản phẩm phiên bản quốc tế được phân phối tại thì trường Việt Nam nha anh. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 7.207485,
      "id": "22237967",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi e muốn tải cydia về máy thì làm ntn ạ ?? E dùng ip 6 thường bản VN/A",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ tải cydia do ảnh hưởng tới khả năng hoạt động ổn định của sản phẩm, bạn vui lòng ghé 1 số cửa hàng điện thoại bên ngoài để được hỗ trợ bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.1988673,
      "id": "21918785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 ll/a với vn/a khác nhau như thế nào là yếu nghĩa ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này chỉ khác nhau ở thị trường phân phối là Mỹ và Việt Nam chứ không khác nhau gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.1988673,
      "id": "19935081",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi iphone 6,6s,6splus bản 32gb 2017 là bản quốc tế hay bản Vn/a vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ các sản phẩm iphone này bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 7.1820135,
      "id": "18246310",
      "field_search": "question",
      "question": "sắp tới 30/4 - 1/5 shop mình có khuyến mãi với điện thoại iphone 6 này ko ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em  chưa có thông tin chính xác về chương trình khuyến mãi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể thường xuyên truy cập vào để cập nhật thông tin anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.1543484,
      "id": "29911411",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 đang bán là kiểu máy LL/A hay VN/A vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị Lam,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là bản VN/A nha chị. Nếu chị cần thêm thông tin thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ chị tốt hơn nha. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 7.1543484,
      "id": "25314495",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G hiện tại có ở Thế giới di động ở khắp VN hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện iPhone 6 32Gb tùy siêu thị mới có hàng chị nhé. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.1385345,
      "id": "25813837",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em củng nghe nhiều người nói bật nút home ảo lên hình như cũng làm máy hao pin đúng hông ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc bật phím home ảo không ảnh hưởng đến thời lượng pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.1204576,
      "id": "28437033",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chơi liên quân max cấu hình mượt ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi được Liên quân với cấu hình cao nhất, tuy nhiên để chơi ổn định thì nên giảm cấu hình xuống mức trung bình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.111813,
      "id": "27165757",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại bật âm lượng lớn cảm giác bị rung hình như bị lỗi đúng không ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây không phải lỗi máy bạn nha. Hiện tượng này là hoàn toàn bình thường. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.1115494,
      "id": "23098757",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này có màu xám bạc ko ạ",
      "answer": "Chào anh!  Sản phẩm không có màu xám bạc anh nha. Chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.10483,
      "id": "21880009",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hỏi iphone 6 này là mới hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh đang xem là sản phẩm mới anh nhé, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.1018023,
      "id": "30750210",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e là phiên bản VN thì sao vậy a?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy anh là bản Quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Ngoài ra nếu điện thoại anh mua tại thegioididong.com thì điện thoại anh sử dụng là bản Quốc tế ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.088361,
      "id": "30380621",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này là iPhone 6. Gold .   Hả.  Ad.  Đt này quốc tế hay sao ạ .",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là sản phẩm quốc tế anh nhé, anh an tâm ạ, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.0861797,
      "id": "22964626",
      "field_search": "question",
      "question": "Nói chung mình chỉ cần chứng minh bằng lái xe là được đúng ko bạn",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) và bằng lái xe(còn thời hạn) thì chị đã có thể tham gia mua trả góp rồi chị nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.0820503,
      "id": "25194999",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này phải mở màn hình trước thì mới mở khóa màn hình bằng Touch ID được đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn, Đúng rồi bạn iPhone 6 phải mở sáng màn hình thì mới sử dụng được vân tay nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.0743523,
      "id": "26804586",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá mừng đại lễ có áp dụng với điên thoại đổi trả ko bạn?",
      "answer": "Chào chị Oanh. Dạ. Mã giảm giá này không dụng đối với máy cũ chị nha. Chỉ áp dụng khi mua máy mới  ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.0724344,
      "id": "27749259",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng chinh mã kiểu máy gi",
      "answer": "Chào anh Dạ, sản phẩm này có mã VN/A anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.0609403,
      "id": "18397449",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 có mã cuối LD/A là của nước nào vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Với mã LD/A, hiện tại bên mình chưa có thông tin về thị trường phân phối ở nước nào, mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.058468,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sạc iphone có phải chân sạc iphone cắm sác 1 đầu vào điện còn 1 đầu bị cắm bị tụt pin đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.053846,
      "id": "20958514",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mình muốn nhận biết ip ở vùng vn và mỹ thì ta kiểm tra ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> giới thiệu> kiểu máy, nếu Kiểu máy là VN/A thì máy có xuất xứ thị trường Việt Nam, còn LL/A là của Mỹ bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.0101447,
      "id": "29059873",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này chơi game nặng được ko?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi những tựa Game nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.992459,
      "id": "22712400",
      "field_search": "question",
      "question": "Vn có phải là máy qt k ạ.",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này là phiên bản quốc tế nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.979673,
      "id": "26493571",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã  zip là gì v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mã zip này nếu đang ở Việt Nam bạn nhập 700000 là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.938822,
      "id": "23592817",
      "field_search": "question",
      "question": "có ip 6s ko ad ơi. sao tìm trên này e ko thấy có kết quả vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em có kinh doanh  nha anh, anh xem máy tại đây nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.932314,
      "id": "31929695",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone này nếu bị đứng máy sử lý như thế nào ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh nhấn giữ cùng lúc nguồn và home của máy để máy 1 lúc để máy khởi động lại anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.92803,
      "id": "21714663",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt nokia 206 của bị trẻ nhỏ bấm. Khi mở màn hình lên thì đt bảo nhập mã bảo vệ nhưng e ko biết mã là số mấy. E có thử vs số 12345 và 00000 nhưng ko đc có cách nào để mở khoá ko ạk",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình gửi máy của bạn về hãng chạy lại mới mở khoá được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.9278183,
      "id": "18618801",
      "field_search": "question",
      "question": "con này chơi liên quân mobile tốt hơn a5 2017 ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình cả 2 sản phẩm này đều hỗ trợ chơi game liên quân tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.9242234,
      "id": "17810577",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone này có hàng chậm hơn viettel stor vay ad",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào từng siêu thị mà sẽ có những chính sách kinh doanh khác nhau. Tuy nhiên hiện bên em đã có hàng sản phẩm này ở nhiều khu vực rồi nha anh. Nếu quan tâm anh có thể cung cấp thông tin khu vực để em kiểm tra hàng giúp anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.9113283,
      "id": "21466944",
      "field_search": "question",
      "question": "e này chơi liên quân cấu hình trung bình mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này anh có thể chơi game Liên quân ở mức trung bình mượt mà anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.9078135,
      "id": "24258029",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản zp/a có gì khác với Vn/a k a",
      "answer": "Chào anh Khang,Các mã này chỉ khác nhau về khu vực phân phối sản phẩm anh nhé. Với máy có mã VN/A thì được Apple phân phối tại thị trường Việt Nam và được bảo hành chính hãng ở Việt nam đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.9077277,
      "id": "19247606",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone lên ios 11 dc ko ad ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này có thể cập nhật lên IOS 11 được bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.902069,
      "id": "27299959",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k. Và mã giãm giá có dùng chung không qtv. Iphone 6 32G",
      "answer": "Chào anh Hưng,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%) có được áp dụng chung với ưu đãi \"Giảm giá cuối tuần\" nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm hàng tại khu vực anh đang ở giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.899318,
      "id": "28229388",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là hàng vn/a phải không ạ Nếu là hàng vn/a mình thấy ở tiki bán giá 5tr8 hàng mới  Mong qtv giải thích giúp mình",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em kinh doanh hàng chính hãng, bản quốc tế có mã là VN/A anh nha, bên em kinh doanh các sản phẩm với giá sát với giá hãng đưa ra anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.893719,
      "id": "21420270",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi? sao iphone 6 độ dày là 6.9mm, còn iphone 6s là 7.3mm, có đúng hay không?",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB Dày 6.9 mm Điện thoại iPhone 6s Dày 7.1 mm anh nhé .Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.8905997,
      "id": "26868245",
      "field_search": "question",
      "question": "nè,hình đây đúng không",
      "answer": "Chào anh, với trường hợp này thì rất mong anh thông cảm rất có thể là lỗi website anh nha, bên em sẽ khắc phục sớm nhất ạ và hiện tại điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là 6.990.000₫ anh nha,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.8828015,
      "id": "27316112",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tuần này góp iphone 6 thì tuần sau góp thêm 1 máy tính bảng có đc ko ạ?",
      "answer": "Xin chào chị. Nếu đang trả góp một sản phẩm của công ty tài chính này chị vẫn có thể đăng ký góp thêm một sản phẩm khác qua công ty tài chính khác với công ty tài chính chị ký hợp đồng trả góp sản phẩm đầu tiên nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.8824673,
      "id": "18002392",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi có người quen ở Hàn Quốc, tính nhờ mua giùm máy này nhưng khi về VN cần phải bẻ khóa gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Ở Hàn Quốc có 2 phiên bản iPhone là Lock và Quốc tế , bạn mua bản quốc tế thì về Việt Nam dùng và không cần bẻ khóa gì cả bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.837158,
      "id": "25171890",
      "field_search": "question",
      "question": "Ra Tết iPhone 6 này có giảm ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại bên em cũng chưa có thông tin chính xác ra tết sản phẩm này có giảm giá hay không chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}